「回春術」50路阿姐的回春按摩，回復十多年前的狀態！她的中醫學建議

以下故事係真人真事，學術問題於故事後討論，學術台所以走甜。
話說我明友年幾大機器壞，以前常去既場依家都好少再去了！但有以因為要帶朋友去玩，就去左個佢已經好耐有去既主場，因為依家冇得開大，連口爆都冇埋，佢又軟皮蛇，所以大堂按下腳就算！
坐底冇幾耐，有個相熟既經理問佢做乜唔㨂女又唔揼骨（咁咪照直講返個難處佢知囉，大家有返咁上下年幾都會明）。經理：（正場有邪骨，其實我地邪場一樣有正骨既，有個中醫可以幫佢通通）價錢仲要好平，咁就試試佢啦！
條女相頭似卄尾三十頭，走肥有彈性皮膚好滑，傾開原來先知原來佢已經係50路，佢唔同一般按摩，佢會試穴位同知你邊PART有問題再問細節，（由於佢唔係跟公司SOP 同訓練的手法，所以千叮萬祝唔俾得人知，咁點解經理又會知呢？算啦唔係重點），好好奇佢手法係邊度學返黎，啊叔去各大大小小正骨邪骨場，USB 都玩過唔少，就係冇佢咁利害既骨。
原來佢家係中醫世家，細細個就跟屋企人學執藥，認穴……等，點解唔做返中醫要按摩？感覺到佢唔開心唔想講咁多就冇問了！總之就唔係想像中咁簡單咁囉！

入正題

軟皮蛇攪唔到係咪可以通通佢，當時已經按完頸腰手腳，狀態已經唔太差。
但佢有題示按摩係冇可能做到真正回春
維持幾個鐘係可以但傷身，仲話效果持續時都只可以玩一次，兩次已經傷3次以後好難救得返
本來想直接食佢，但佢死都唔肯，飛機都唔打，咁算啦換個靚妹玩下（PILOT）！
埋單走左之後，雖然條J唔係硬，但興緻尚高，無辨法！只好急CALL失散多年既老司機朋友去地下私場玩失傳多年既莞式任屌（係大陸做左咁多年生意緊有方法玩到，但今時今日好貴好貴，走甜），難得有心有力朋友都係頂唔住黎左兩Q

當然我地都質欵女醫師係咪有左春藥，結果兩星期後朋友又做左個實驗，冇係果場食野，唔俾佢用油，結果效果都係可以按返生（真接去莞式2Q冇問題）

佢話要治本只能靠運動同飲食入手，但細節都只係約略講講。叫朋友自己搵個好既中醫調理下加學下D舒筋活胳既武術

以下文章重點節錄“人體的真元補充上，再打通經絡、除去筋骨之痺，這些繁雜疑難的病症就會迎刃而解！”，由於女中醫都有講過EXACTLY 同樣既野，所以搵到篇咁既野大家一齊研究！
好想問下邊度可以補真元，通經絡？有冇好介紹？點分邊個中醫有料到？（癈到出樣既就見得多）

彭鑫中醫師：手淫過度後遺症—人類的隱形殺手，中醫如何解讀

呢類

輕輕一推

再推
唔推咁多

我朋友

舒筋活絡嘅武術？
練蔡李佛啦
啲招根本就係拉筋

八段錦
出名d啊？

又係中醫撚喺度呃神騙鬼

八段錦唔係武術

你唔好理
總之中醫就係要好撚隱世好撚神秘先至有料到
咁勁既高手
都要淨係屈係邪骨場度幫啲有緣既虧佬玉莖重生
證明真係觀世音再世慾海慈航

咪同煮野食一樣囉
點解好食既小炒，依家唔容易食得返
中醫係好多神棍出黎做壞巿
而且中醫又唔係萬能，只係勁在調養身體

中醫有傳過去歐洲，現代醫學亦有參照過

如果無其他國家保留住中國以前既文化、歴史、同傳統技藝，依家會以為所有源自中國野都係騙人
共最絕既係死不認錯，再用假貨充真貨去淡化佢既罪行
試下篇尋世界，搵下被文革消除而又在中國復興既技藝
會發現中國有既根本唔係同一版本
而且中國依家既西醫仲恐佈（咁唔通西醫又係騙局）